瑞士糖咩味最好食

我最鐘意士多啤梨
全世界最好食嘅糖就係瑞士糖

非打手
瑞士糖都要打手？

檸檬

識食一定食提子味

橙

我覺得係白兔糖 不過以前同而家個隻唔同味咁 細細個食個隻好香牛奶味唔太甜,而家食個d冇牛奶香而且得個死甜 a貨咁

細個鐘意橙同檸檬 而家鐘意其他味

95⃣️搭車8

提子

瑞士味

紅色一唔小心就食咗紅莓味
我就最鍾意檸檬同提子

有年過年
無啦啦瘋狂愛上瑞士糖
一日半磅不為過
同你一樣都係覺得士多啤梨最好味
果時食成日覺得士多啤梨味有啲燶味咁 好鬼香

殯儀糖

而家冇出檸檬咁 我見唔到有黃色

提子第二

過年果估禮盒真係好搵笨 個盒勁大 入面得果4分一都唔知有冇

自從之前有單新聞話白兔糖乜乜柒柒之後就好少食 不過我之前都好鐘意食 好鐘意啲糖痴牙嘅感覺
雖然你離左題

薄荷味

我搵唔返 邊到仲有賣
其實除左青蘋果同橙 其他都好正

薄荷

有感而發 返回正題先 我都鐘意士多啤梨味 最好食

薄荷盒裝
記得細個想玩個盒所以叫屋企人買

瑞士糖既話，我會揀橙味

以前返支那買過朱古力味，都係鍾意水果味多d